發現對家假文宣

大家小心

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

35+爭取嚟做咩？35+就係攞嚟罷免港共政府

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個民主主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係民主主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立民主主權國家 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

推

唔搞佢 佢自己都執啦

推 岩岩同親戚大戰完 想提下d 手足

佢依個on9左啲
我哋點會益茶錢俾藍店

收到風整poster嗰個係美孚富臨經理

就算係都和你飲啦

點會係和你飲茶

聽落柒下柒下咁

富臨咁唔掂咩 岩岩先攞左1億
富臨仲走去搶其他酒樓生意？

元氣就話可以$0埋單走人，酒樓要蝕茶錢，同埋依家本身酒樓十間九間都唔滿，邊個會咁天才走去幫人坐旺個場

飲茶要比茶錢不了
去Starfuck 坐好過

富臨不了，偷工減料呃港豬